李大導一定好嬲好嬲，好快又要去亂咬人

我覺得潘太真心危

未驚過

大棠李大導

好嬲好嬲
即刻寫劇本

寫緊啦

荷李活幾時開套戲比李桂華大導演呀？

荷里活片商：不了，驚制裁

啱啱開咗幾個支那戶口
未撚驚過

必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。